做個統計 尋晚有幾多和理非升級左做勇武

自己區真係特別容易衝破心理關口

升左去拆鐵爆鋪既

仲係唱歌嗌口號既

推

聽日後日陸續開爆佢花
今日文宣都要遍地開花 大把核彈等你宣傳

今日全民戴口罩文宣當休息
聽日和理非
後日勇武